cmb or tinder?

大家覺得想認真識另一半用邊隻交友app好啲

cmb 正皮
tinder 負皮

定其實無可能識到

其實用邊個都唔係問題
問題係係個樣度

其實冇分別 咩人都有 睇下你遇唔遇到姐